班狗去晒poly 啲狗宿咪好危險！

呼籲大家千祈唔好好似上次咁又燒狗車又燒狗宿又燒狗屋咁
佢哋唔夠狗力好危險 大家唔好咁做呀 要注意安全！

好擔心啲狗宿會有漏洞

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

又係你隻狗 好驚咩？

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地之前有無試過係自己宿舍用二噁英彈驅散？？

有

千其唔好 推俾多d人睇

好怕啲狗宿有危險 啲屋企人

狗宿

呢d po 真係冇乜人推

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

千其唔好呀 啲狗女狗仔蘑菇㗎
唔好搞佢地呀

推
圍宿救poly 呀

Push

尖沙咀
旺角
太子

狗屋要人

唔好呀 唔好搞狗宿呀

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

狗宿一燒

十八區狗宿舍要人
禍必及妻兒

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

我講係咁講 tg group自己約好哂團啦傻西mon po狗

唔好搞佢地 嚇撚死佢地咁點撚算

我地真係好撚和平理性架

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

千祈唔好

你諗到佢個弱點啦，千奇唔好！

咪撚鳩估

岩呀